俾番個位智利踢啦

，山狗

山狗 不了

全能到仆街

個人認為秘魯唔差喎